%----------------------------------------------------------------------
%                     Chargement de quelques packages
%----------------------------------------------------------------------
% utile pou redaction, à enlever pour version définitive}
%\usepackage{showkeys}
% Pour les figures PS :
%\usepackage[pdftex]{graphicx}
%\usepackage[dvips]{graphicx}
%\usepackage{graphicx}
% Pour traiter le PS :
%\usepackage{psfrag}

% Compilation multifiles
\usepackage{subfiles}
%\usepackage{standalone}

% Pour faire des sous figures
\usepackage{subfigure}
\usepackage{rotating}
%pour certains tableaux
\usepackage{hhline}
%packages de math
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsbsy}
%\usepackage{stmaryrd} 
%\usepackage{subeqnarray}
%\usepackage{subeqnarray}
% pour la cesure des mots
%\usepackage{inputenc}
\usepackage{textcomp}
%pour quelques symboles comme degré
%\usepackage{inputenc}
%pour l'environnement remarque
%\usepackage{theorem}
%\usepackage{ntheorem}
%pour faire pleins de colonnes
\usepackage{multicol}
%pour faire des colonnes de tableau beau
%\usepackage{tabularx}
%pour faire des symboles d'ébiles
\usepackage{pifont}
%pour faire des minis tables des matieres
\usepackage[numbers]{natbib}
%% En tetes et pieds de page
\usepackage{fancyhdr}
%% En tetes et pieds de page
%\usepackage{a4wide}

\usepackage{lastpage}

%\usepackage{algorithm}
%\usepackage{algorithmic}


\usepackage{natbib}
%\usepackage{draftcopy}

%\usepackage{pstricks}

\usepackage{epsf}
\usepackage{float}

\usepackage{listings}

\usepackage{ucs}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{minted}
\usepackage[]{algorithm2e} 
% \usepackage{xmpmulti}
% \usepackage{color}
% \usepackage{hyperref}
% \usepackage{comment}
% \usepackage{xspace}
% %\usepackage{atxy}
% \usepackage{url}
% \usepackage{tikz}
% \usepackage{verbatim}
% Pour les placements
\usepackage[absolute,overlay]{textpos}



